【無圖】啱啱打死隻識飛既曱甴

小弟係半夜打機果陣
突然feel到後面有野飛到我個頭到
差唔多6-7cm左右 有腳有線既觸感
心諗（唔撚係曱甴咁衰掛）
點知真係咁衰 隻野又大隻又識飛
我即刻跑去廁所 沖一沖個頭 洗走d污糟野

其實呢個情況已經唔係第一次 好幾次都係廁所既地渠爬出嚟搞鳩我
果幾次都係因為驚左佢地 放佢地走
但今次已經超過咗我嘅容忍度 我頂硬上

出左廁所後
我攞定報紙同殺蟲水
當見到佢匿埋梳化度 係咁對個個位噴
噴完之後佢即刻跑出黎
係果一間 趁佢未起飛逃走之際 我用報紙大力拍落去
我知道以咁既攻擊係未必打得死佢
所以我隔住報紙一下一下 好大力咁樣踩落去
帶住平日對曱甴既仇恨好大力踩落去

當我揭起份報紙睇 發覺地下唔見屍體
睇真啲原來條屍被我踩到爆哂漿爆哂內臟黐係報紙到

唔知點解 我望住條屍一啲罪惡感都無 反而感到狂喜 開始懷疑自己係心理變態

講還講唔好貼圖.jpg

最近d曱甴愈黎愈猖狂，成日都係半夜出黎襯，講真出黎無咩所謂，不過唔好成日比我見到，重要係我食緊宵夜、睇緊戲時行黎行去，行果陣又嘈，幾令人反感，地方就我嘅，好心比個瓦遮頭你地，依家好似想霸哂成個場黎玩，當我臭四，仆佢個街，你估真係12點鍾後你話事呀?

前幾日忍無可忍，放左間個曱甴屋搞鳩佢地，結果第1日就捉左到2大2細，之後幾日都keep住有，效果良好

點知尋晚有2隻細強走黎唔知係咪想同我攞人，有隻爬左上我隻腳，我心諗:「你老幾呀?」就一手fing佢去九丈咁遠，繼續打機，隔左個鐘左右，又黎左2隻唔知係咪話得事嘅大強，本身都諗住大事化小，小事化無，點知說時遲那時快，其中一隻開翼飛黎撞鳩我，當我「流」果隻，即刻執起隻人字拖，好似打椿咁拍鳩佢，重係咁問佢:「妥唔妥?」另一隻大強嚇到即刻跑，頭也不回，拍左10幾下，隻大強比我打到爆哂汁，斷左3隻腳郁都唔郁

相信經果呢壇野之後我諗班曱甴會收歛返D

嘩, 好懷念嗰日嘅情況

為左防止視覺污染
特登無post相為大家着想

不如試下打死一D再大體型D嘅生物
例如：人
我諗打到D腸爆哂出來 一定好興奮

隔住報紙同拖鞋都覺得污糟, 佢死過嘅地方更加係禁區

好有既視感

好阿 尤其支那 打完做人肉叉燒包

事後我都有用漂白水清理
但係覺得咁夠
成塊地都好似有毒咁

直接搬屋啦清, 唔住得人架喇

諗個搬去北極 個度肯定冇曱甴